黑狗大技：速龍小隊高速推進拉前線

只要防線一貼近示威者，速龍就衝出黎㩜低幾件
呢個大技可以點預防或者轉危為機？

用波子buy time,佢一出煙之後即出波子, 因為佢會向前推進而有煙會阻礙佢地視線， 好似今日人多，佢地一跌就可以反包
不過前提解到高空攻擊

佢衝個下太快，前線轉身唔夠快，一急自己一仆低就係咁先

有距離就出波子啦 等乜